[PS4] Gundam Battle Operation 2 [14] Bandai撚狗唔駛你教

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

lm

話說唔係15咩

你一講好似係
唔記得咗

開post始終有野錯，下次係16啦

又開錯

btw 樓頂力架豹gif仲要留幾多個post

下次搶1001要醒水喇

請問有冇人識玩吉指 唔識輸出
同埋渣古lls型點攞

S好似得回收先換到
吉指咪最標準筒格

一日仲有非洲人一日都仲係wakanda forever

又慳返d coin

下個po頭係“啲coin留到GP02出先用"

有咩留到拜山先抽

係咪無step up?

艾旺喇班寧哈

尊嚴

近幾日勝率上返少少先敢分享下
週任嗰陣啲人真係痴撚線

又慳多個星期
有無人抽左覺得點

見人玩同格魯古古冇分別
Boost長左, 下格快左同多左手榴彈

寧願要豆都唔要手榴彈啦
仲要字宙適性?
就咁聽真係產廢

吉指都低輸出
其他機咁仲使用

打350真係冇咩機用

每次開新post都有錯

今明兩日zaku 2S lv2&3必出現喺劵換野度

佢係有豆有盾有手榴彈
宇宙肯定屈到仆街
當然你哋可以唔信
四盾明明速度快過佢氣又長過佢撚硬狗啦
一路拉打唔俾佢埋身咪得囉...etc

我無吉指玩高機渣咋 比下就覺得人地輸出真係好高

宇宙高格補係一件好低能既事，同樣cost比較高渣r2比佢更容易撚4盾，牙籤炮lv5射2千幾

10抽中咗
boost長到痴線,多左手榴彈, 少血啲
其他同先勇冇乜分別

字宙

btw高機勇有豆

用唔用到先勇枝光槍
用到都可以一戰
但搵左資料睇格補勁高射補勁低
用嚟守喺援機下格d 突機

一個錯 其他跟住錯

低射補 係玩宇宙筒格
但高cost場真係停一停都比人集火 好難玩

中得火箭起碼有一半情況都應該駁埋果刀
格鬥方面用雙頭刀嘅勇士肯定好過得把斧頭嘅渣古好多
仲有個大盾牌擋招同機槍收頭
相比R2全能到仆街

個個都大炮 部機又大份 仲上前格
判斷好啲嘅都可以玩拉空一對一咁打嘅

其實Bandai係俾玩家體驗緊自護條生產線有幾on9
等大家深切體會點解自護會打輸

識玩嘅唔會一嚟就衝上嚟格
首先衝到前陣上上落落咁飛嚟飛去吸引敵人大隊注意
俾隊友趁機抽水
當敵人注意力轉去隊友度就搵D易食嘅出手
敵人望返過嚟就又再飛來飛去無限loop

連邦:

做咩有部吉姆王係入邊

用下支就支真係習慣先射自護嘅肥仔
唔好話勇士大魔 其渣古本身都易中過吉姆

In skip leg day we trust

隻新格魯古古係萬用個喎

用到，炮勇枝炮又用到

自護個個都跟wucfu 梗係大大隻容易射啦

下次繼續錯

炮勇支炮本身就係高勇既

一個人引哂注意力轉頭又全部人都無視你
點夠你玩

宇宙果個射擊距離，中完火箭炮9成都可以急回走人，何況人棍可以回2次
我而家用高渣r2射中都係丟菠蘿居多，而且10發同6發火箭炮都爭好遠

正常丫，一個人引晒對面所有人注意力，然後全部自己人都無視佢嘛
日日都發生架啦

唔怪得佢話無乜機會出格

你仲好意思講

開盤, 下個post漏delete quote. 我話既

可能你用開全天幕式駕駛倉所以可以望晒360度啦
我就一係望佢隊友一係望佢得兩個選擇架姐

我買下個post係15

臨爆post搵人提一次
都錯就抵屌

之後變專登troll 久而久之, 岩反而被屌

留名

一定係我無你咁好專注力
我成日都分心去周圍望下有無人兜入嚟

屌你話明格機場，你用部泛機都算，有條撚樣仲要懶醒用吉狙

唔斬你斬邊撚個

響宇宙成日周圍扭來扭去視察環境 又唔會影響自己射擊準度
D筒機停低斬隊友一刀就一定可以第一時間集火射爆
自己開槍射筒機果陣仲要無停頓令敵人隊友無辦法抽到水
唔怪得咁多人話宇宙場係new type專用

原來望實對手會準啲 長知識了
格機入得嚟斬人都無人射就抵死啦嗰隊
我諗除咗開大炮都好少停一停比人射中另計啦
上得宇宙就唔好比重力束縛住喇

所以我咪話上得宇宙都係新人類嚟
地面就刀劍神域刀來劍往好正常
上到宇宙就得柒頭舊人類先會俾人斬

用光槍r 到仆街

高機渣古有咩零件必裝

今次還債40抽先中

wakanda forever

高達點玩吉指就係點玩
唔識玩吉指即係你連汎機基本功都唔掂

r1a定r2
宇宙定地上？

買枝火箭炮射腳你會發現另面片天空

另一片天空

高達有草射 吉指果枝冇

吉指光槍連射差，攻擊力又低，唔好攞出黎害人啦

你吉指係地上定宇宙果部先，地上果部射補咁低做乜用光槍

攞上宇宙蕉蕉其實唔錯

不過講得出高達光槍有得儲吉指無嚟比較更加突顯汎機基本功有幾不足

吉指講左咁耐都未講係地上定宇宙

有冇手足知 量產鐳射大炮 兩碌炮個效果話 有少量據點攻擊的效果 其他係咩效果嚟

我開頭都以為係，試完之後我想法改變
命中率，射程同判定都奇差，d人用自瀆式係有原因架

宇宙豆豆幾屈 加埋身細盾大又快
地上都係見筒格多 好少見會用光槍

屌你老母臭閪

自潰式射程太短
試過幾之蕉蕉都幾高分

點樣過”贏競爭對手”果個任務

咪就係贏過競爭對手

Quick or rank game

地上出光槍就叫嗰條友食屎吧

吉指lv4 神機黎，屌乜？

仲未抽到吉指
今晚返去抽下先

頭先單抽中左重複lv1

G3真係好廢，輸出低又高cost，究竟點解佢會係3星機

地面吉指用光槍同打少個有咩分別

手痕2抽中左高勇

星數同實力唔match
Ez8都只係2星

太空用蕉蕉保持安全距離

覺得高達好用過ez8
高達用落順手好多 招斬左右都有判定
定係我未熟ez8招下格

Ez8招下格收招慢左咁多
依家要好謹慎使用

打完結算星星數多過個對手囉

G3又未到廢 係唔突出
當佢高達咁玩其實ok 係攻擊力太低
打援以外只能夠做輔助型

而家成日都有人貪衝一野嘅快感飛入人堆

係宇宙 咁多位大哥 我真係唔係好識 可唔可以講下邊到做得唔好 自己攞住枝水槍都唔知為咩

我原本好享受呢隻game 但自從有活動之後未贏過咁濟 灰撚左 想棄game

同埋係咪易反格左
上次有隻ez8 衝左一半我都反得到

係成段都可以反格 所以唔好亂用

想試下追新機 剩係比上星期隻蚱蜢我
雖然我終於中咗寒吉同地上吉指
代價係無哂幣再儲過

之前我一路都唔得
上幾個post 問過有巴打話起手先反到

因為改咗 之前太屈

仲要判定闊到仆街 以前真係on9

[img]
YS巴打你好

啱啱抽到量鐳
係咪要抽埋另一支炮先勁

用賣牛機槍,唔好揸水槍

琴晚打左場好開心既自訂
純粹玩劍,禁鎗
隊友全部不約而同用強人
又非常好默契咁一齊刺對方
最正有幾次試過六部機一齊六脈神劍,對家係秒殺

試過面對面同對方爭一下互博,對方疾左雞,諗住中埋呢下下格就嬴
點知衝到一半有隻妖精係我則邊,中左佢反格...死左

有幾次係炒低哂啲人先比人反格
全部一齊瞓低除咗反格嗰個

其實吉指lv4都上到400cost
不如渣返高達

但用到lv4武器，仲要係格補機，某程度上會勁過lv1高達

年輕人,有咩驅使你地個Pool咁柒都仲抽野?

係愛定係責任呀?

吉指得lv1劍

我唔明吉指咁多lv都得lv1劍

係屎忽痕無野做

笨大: 1星劍呃唔到錢,唔出

ok, 你贏

我連吉指都抽唔到

明明係一二星最呃錢
之前課金追狙渣兩支lv3,最後都係靠換/買

400場以上 Rx782 暫時仲係最穩陣
數值平均 超級幼腿
捱過左ez8果段屈機日子真係好好多

點會呀
高達個轉向快咁多...

其實呢個係咪隱藏數值黎 覺得有分別但又睇唔到

支撚表示而家係黑暗時期
初號機太屈啦 初號機+50cost G3-50就差唔多

尋日350用汎都照比781一套吉到殘廢

睇返原來初號機仲高血過G3 1部350 1部450
仲要1部1野下格6000 另一部1set先有呢個數
受惠無人怪你 我只會怪bandai
但唔好講到部野好平衡

又睇下幾時改到殘廢

成日都有人講無機係廢，差在你用得廢
g3 同781真係屌打佢個口，低50cost既強襲型吉姆又差10條街。。

Striker有鐮連劍輸出都唔差嘅
g3就弱左少少

而家350場用支機好似玩緊bloodbrone
781劈中一刀訓低補多刀即秒
相反你要打佢十幾炮先死
同埋有一千零一招好難用嘅槍反

想換，技能set幾好，汎機急迴+戰術裝甲

120速60推進喺低cost場係優秀嘅 如果有連擊就更好
但係去到lv2已經250cost 不如用吉指

打ace同無限都幾好用架，夠硬淨

淨係聯邦劍同瘦已經無得比
不過s可能真係200場最強汎

200場用吉改應該好過佢啊？

有盾又高血啲

唔想鳩儲幤，手痕抽下咁

琴晚打河洛打到連幣都冇打以示抗議

日日刷哂箱加3幤

唔25%都未必會刷哂d箱
有時玩下其他game算

想玩返next
個邊每次都會平衡返舊機
每次新機都出得有心過呢邊

我都係拎齊幣就轉驚

太少血同吉改1on1冇乜著數
其實應該掉轉聯邦盾機改做少血就差唔多

yes除非有fd一齊玩

我記得以前同cost定位相同的話, 有盾係會少血D
好似吉姆渣2、吉炮渣炮

渣S定位應該係對應返吉改, 不過渣S用高機動高屁噴同戰術裝甲換走左個盾同血

地上專用機加成

好平衡架
你試下上宇宙睇下邊個撚邊個

記得果時出g3又話屈又性 點解宜家個個踩

新機方面 反正都係同模 點解唔出乜乜物物專用機

G3玩遠攻ok la

g3肯定未到廢啦
問過魔蟹e未呀
提都冇人提呀

G3出嗰時係第一部三星突機
梗係吹到天上有地下無
嗰時有一半人係用援機

G3用高達流玩法就ok
唔係初號機嗰種爆發型傷害

課金機黎講, 完全上唔到1線, 但宇宙都仲有好大發揮空間, 係落到地球唔掂姐

落到地球係ok既
不過我唔會拎佢黎打rating

魔蟹e廢定高戰蟹廢?

我有個acc兩部都有呀喊出黎
唔駛爭，佢兩個坐穩格機泛機最廢位置

我有時悶悶地拎出嚟用都ok
係對比其他機無咁強勢 輸出都入到頭三

補充，係廢到唔會想拎出黎用

+1
但top1好難部野硬傷其實係細力

無限制機嚟講佢射補格補上唔到枱面
係我抽到lv3雙筒都叫幾夠力

尋晚玩左成晚高勇, 最後都會用返光槍最順手
始終光槍基攻高, 上盡射補都係爭同cost先勇13%攻擊力, 約莫300左右
但高機動帶黎另一種玩法, 有辣有唔辣

勇士模組打筒刀始終唔順手

高蟹係難用, 但一定未到廢既級數

冇水場
acc有bd1有初號機
實在諗唔到點樣先會派佢上場

轉用炮勇支筒玩筒刀應該幾正
雖然我兩樣都無

高蟹有戰術裝甲，魚雷可以飛住射，下格打4000，中距可以掃豆同手炮

可以打咩戰術就自己諗

但係佢個樣真係好吸火
見到佢會不自覺咁打佢先

我有，尋晚玩左成晚
高勇左右行速度慢，近距離筒刀係好不利
拉返距離玩光槍，射停先高速飛入去打一擊脫離反正活用到佢高機動

咁唔係技能問題啦
你試下高達有以上技能，到時一定有人話過強

加行路parts有無得改善到?

巴打你好有心機
但本身部機真係。。。。列出黎果d都唔係咩優勢黎老實講
算啦，係佢出水場之前我會拎出黎玩兩野

魔蟹e好撚似外星人 有冇人覺得似?
高戰蟹就本身大大份+嬲打呢個我諗唔駛拗

隻蟹大份又無盾真係多多血都唔夠倒
出返城市場就可以一戰

打筒刀你可以單方面打停對面喎，咁都無優勢？

所以我話係難用，但唔可以話廢

死症黎，勇士左右行係無高達系咁靈活

你講既我都明
但我都係覺得補救唔到佢大份被人集火蒸發既缺點
認真講唔計屬性，我覺得高戰蟹係勁過魔蟹e
魔蟹e真係冇特色優勢可言

樣既問題，同實力無關

外貌都係實力既一種，好似係
認真答：好似薩米露呢d大機企遠距離都會被人集火
高戰蟹企中前線，仲易被人集火到死
我係援機實追住高戰蟹黎射，太易中

有無人研究過坦系打法
裝哂啲甲上去吸火力

老虎特裝型好屈

1點裝甲減傷1%，你要裝幾多先有效果

屈係邊? 我咁鍾意都唔覺

爆支援機腳
支援機最驚都係有勁射擊武器既突擊機

支援機有咩零件必裝?

個人喜好

射補，血parts，有位剩噴射

佢要行到咁近先射到喎
高rank場基本無咩援會落單
得閒抽下水就得

機場神教中最強強襲機:老虎特裝型

睇片好爽
斬一野，電，斬3野

現實未電中已經俾人斬跌左

睇片最勁係強人
宇宙斬十幾萬

姐係先勇用威力換走佬能力

我裝左射補3&1,輔助動力,高性能行走,ad-asl, 資料庫連結,背裝甲

如果唔打宇宙要背裝甲做咩

我隻FA78直接用123射補+234血量同腳甲就算
懶得配

原來冇用
咁換左佢

我都係塞血塞射補
其他咪睇位插啲裝甲

血>攻補>格甲>實彈雷射甲

裝甲效益實在太低，有得選一定係加血優先

如果當佢傳統筒刀，行下行下左右左右咁打，係會浪費左佢高機動既優勢，咁倒不如用返高達

靠光槍DPS加速度快 可以走前即射多啲推輸出
但都幾食技術

我最近都係射補行先
之後摩打/reload/資料庫
最尾先到血

反正果一千幾百血都唔會幫到你逃出781虎口
不如加重火力同命中
響人哋埋到身之前打死晒所有敵人算

做支援就最大輸出化先符合效益

加血呢啲最多頂多一炮半炮就算啦

一插倒地 兩插斷腳

781真心最強突襲機

用高機渣一套技都比佢插走四份三
剋屬都無用

摩打係咪轉向速度up果個?
果個我從來冇用過
其實有幾大用途 ?

做援機一定避唔到兩個基佬互射
1 人 1 槍果陣你就知推血重要

其次
援機需要輸出, 越多時間越好
頂1 set 格 同 頂 1.1 set 都差好遠

雖然
我覺得個答案係睇你點玩, 點走位

你玩後排狙屈距離
齋射 boost 又得

你玩火箭+蕉蕉
推血推防腳甲又得

你玩格機雷炮
都吹你唔脹

你玩佔點, bomberman
我都係出番去先

玩得多就知，同對面援互射其實效率好低
最多都係逼不得已對槍一、兩下就算

至於你話頂1 set格定1.1 set格既問題
同道理你幫隊友輸出打人痛多少少，隨時隊友收頭都係靠呢少少

最大個argue位係因為 血 同 射補都係用遠距離個位
一係就插哂血，一係就插哂射補去特化
最驚就一半半唔上唔落
咁你咪自己諗下你玩落係打人時間多，定係俾人打既時間多囉

插哂4件血配件就要 10格遠,2格中,1格近, total 多2400血

三件射補就 8格遠, 加14點射補, 有無人知加到幾多攻？

支援唔射對面支援，突擊又穿唔到汎用，咁邊個打對面開緊餐既支援？

1點攻擊補正+1%攻擊力

講起781 到底用燒烤叉定雙劍好 個人玩慣左係咁叉人

parts真係睇個人玩法同機體特性去執
有人鍾意玩血牛型有人鍾意高輸出型
又有人鍾意機動性型 自己摸索先會用得好

我驚叉多過雙劍

你打死晒D汎用
突擊咪穿到囉

講起781 上一集其實睇勁人用 都已經玩好癲
係估唔到今集咁撚痴線加支筒比佢。將G3唯一優勢都取代埋 配支光槍就差唔多 都唔知間廠諗乜

叉好處係傷害高過雙刀火雞，但相對地比較難用，例如用叉打瞓左嘅敵人要退後3個身位先會中

利申:無雙刀

雙刀範圍大 同埋下格單擊其實仲痛過吉吉吉

正路諗下對面支援點解打你
就係阻住你唔俾你打佢地啲汎用

你仲同佢對射咪即係俾佢得償所願囉

你會唔會諗得太理想

咩活動？

支嚟講都唔係下下射到人地支
炮都會比狙壓射程 呢個位我就覺得狙2拎豆係永遠阻唔到人地啲支

RX781真係on9機
汎機都照咁斬
利申岩岩抽中

傳統支援，講緊消防員or渣狙馬炮，射程夠行得慢有打停，呢d係需要得閒射下對面支援，前提係對面支援企大位，容易瞄。呢d唔射佢係對唔住自己隊友

至於spc同sp2呢d，佢地跟大隊走的話都好容易比突擊搞，所以無必要專登瞄佢

都係 我自己比較係成日換位 經常都會打停下對面定點啲支
一野隊你 另轉頭我已經縮返埋

相信單抽了
老虎特裝 450

限定冇左？以為去到11月4 近排midterm
見有dayoff想清任但係冇左 有d灰 蝕到仆街

你講Halloween? 講定咗係11月1號2點完

原來係1號 唉算了

我拎左部沙吉都未試過
好似啲痴線佬咁350場照出又做唔出

我好少機 想攞多部平時custom玩下啫

啲人棄撚完機未

到底做錯啲乜 連敗到0%

呢個日本仔勝率72%
同埋佢真係全直播 唔係開黑房 冇水份

我由B- 一條直線咁落D+

連續輸10場以上，令我懷疑自己打發係咪唔同咗

呢條友真心勁

同埋佢用突泛支機都九成上到榜 唔會掛住搶頭 會留俾隊友補殺 自己去打第二隻 好平穩既高水準

佢main exam bd1 ，之前OP嘅ez8
BD1彈出彈入超勁

有時候上哂榜點解會冇星

有d友仔完場唔讚人ga
btw最衰佢唔剪片
有時想睇某類機睇佢點玩都唔得

睇佢用BD真係享受 一挑五都可以全身而退

有無人一打5v5都係輸多贏少

佢係勁wo
學到野學到野

有人贏多咪有人贏少

5v5 一定要用單挑都打要既機
戰場比較分散同埋少左隊友救機
除左輕吉
唔好用豆同光槍既機
其實支援最好出1隻更甚係唔出
旋回太差既情況下
除左雷炮
冇其他支援可以快速收汎用皮
所以出4汎1格/5汎既陣營會相對穩陣
相反
格機會比平時佔更大優勢
輕吉，781，伊改會好似ace 咁橫行

第一句係咩事
點解成日有單挑 明明對面隊長期聚埋
應該得格機偷援機先有咁多單挑機會
反而自己隊成日好散
好似我返去救一救個援機
轉頭已經死哂 明明走之前係55波

爛地分左右已經好大機會有單挑
基地同沙漠其實只係第1波係聚埋
之後冇人攻中間C點就會散
如果人地聚埋
以爛地黎講
有2種方法打
1. 你地都聚埋互射
2. 左右翼是但一翼展開黎打，如果有傻仔入去中間打支援通常佢係突破點

爛地真係六人都成日兩邊分開打緊 兩邊都多打少

琴晚玩自訂宇宙場解任
衝到人地基地只打爆一敵機 打完之後機影唔見一隻 然後去基地放彈
先知原來對面玩人仔戰術 係咁捉e因咁
最後得3千幾分對面贏撚左 成場唔知做乜鳩

輸贏最睇隊友識唔識夾
5個定6個都係
識一齊行又唔爭功已經贏左一半
好多人想收頭爭最尾一刀幾部機一齊格
訓低哂搞到殘血都走得甩
同埋經常同隊有個人鍾意去敵陣送頭
明明其他隊友一齊行緊
叫集合起來都唔理
之後就係輸佢送頭
仲有人會打死哂人地成隊唔等人出嚟就衝去敵人據點等人出嚟
之後就比人集火

其實好多人都衝 無計係唯有跟埋上去搏一搏 爛地開拖好多時都係有格機狗衝人地支

點解今時今日仲會有兩個隊友用g3打ranking 對面4泛1支1格 仲要係781 見到咁既組合真係未打先輸

睇咩map
沙漠/基地冇乜問題

我淨係想問一樣野
一部無速度行得慢唔夠快既支援
比另一部支援針對時
你仲可以射到泛?

咁對面傻仔要打你，佢咪打唔到你嗰隊啲汎囉
某程度上你咪叫做到嘢囉

作為支援去build血裝係為左同對面隻支援隻抽
呢個係你主張嘅打法你可以繼續㗎

我玩支援就係幫隊友搞鳩場上嘅汎用去拎分
咪主推射補打大力啲
太多假設都係大家鬥吹水嘅
我夠可以話我隊隻突打到對面支仆哂街
我就上齊射補食汎用大餐啦

有人鐘意龜縮射多幾槍，有人鐘意大大力屌落去
有咩好拗啊

無得一本通書讀到老，例如打沙漠，開場對面企base射e點，咁你當然唔會走上e點射對面支，而係企base鬥快射汎

但打到中段，自己佔左e之後，主戰場轉去a or b點，呢d情況下搵掩護射對面base既支援都係選項之一

另外遺跡同港灣，呢d場相對多掩護，如果對面支企開揚位，你有掩護都應該射支

所以咪話大家定位唔同無得拗
唔知邊個位開始 “唔build血同對面支援鬥磨” 會變左 “唔打對面支援”

都係嗰句
你鐘意build 血用黎同對面支援對射磨血係一個選擇
我鐘意堆射補做輸出最大化又係一個選擇
打散人地堆汎，開路俾自己突上去斬人支 咪又係work

我覺得係主次分別姐
想最大化傷害係要主要瞄汎 得閒咪停下人地隻支

吉狙2 90回收劵

我想抽都抽唔到 跌部吉狙改lv3

連輸三場 全部大炒

一般早場多鬼佬雷鳩人 晏就好打好多

除非你真係鍾意用豆 如果唔係都唔係話好勁
要玩本身支狙唔係唔得，但佢有條好長既learning path咁囉，仲要練完都未必夠豆咁高傷

我屌哂鬼
另外，吉狙2抵唔抵換

豆嚟講渣炮推到上300攻仲要有打停 我會話唔係廢但唔抵用囉
狙槍就技術向 實在太細判定

大家留意下i244com
會入房唔ready等夠鐘再入房loop

咁巴打比佢玩左好撚耐？
咁撚呢11個人有咩好處

兩次咯 第三次見到佢入個個都走
好撚無聊

佢支實彈狙腳部傷害1.5倍，堪稱爆腳神器

至於豆呢樣我真係懶得再講，見到狙吉2攞豆我當打少個

利申:已狗衝換咗，90卷真係幾抵屌

未到打少個其實 但打豆真係不如用第二部

得110張卷諗緊換唔換

唔夠劵
但宜家個pool唔想焗抽

點解有時睇人地啲片，佢地換武器係好似cs咁直接由一種武器換去另一種武器而又唔係跟次序換，我見佢地又唔係hold實r1換
唔知大家明唔明我講咩

有得換？ 狗衝

直接R1+正方交叉員圈三角
但係有時會miss

Hold R2 + ⏺🔼⏹❎，不過咁做好易因爲㩒唔到R2而變左前衝/跳

話說呢個技俩應該放係頭post

唔係R1咩

因為大部分人都係改r1做攻擊l1做噴

玩慣槍game通常都係R2開槍 我初玩都成日禁到R2換槍

見隊友用狙吉2我會想佢係拎豆好過拎狙
狙本身無問題 用個個好多時都有問題 咁樣理解ok ma? 佢拎豆既 手殘極都有輸出 拎狙十槍九槍miss既真係不如拎番豆啦

抽抽下水最後會七 八萬傷 有時筒多得濟我都會拎部強化型吉姆係咁豆人

睇黎我係小部份

我仲係用緊預設

習慣左R2開火

其實R1定R2開火都唔算好大影響 純粹習慣問題
X噴射冇得轉方向比較攞命

抽中左781都唔識用 俾汎機撚狗

始終佢對你好高傷
佢係打汎都痛姐

我都抽金箱中咗冇雙劍，未練習過第一場就拎五萬八最高傷
今朝啲隊友係痴撚線地弱雞

開頭我都唔識 玩得多就ok
宜家好多時都5萬以上輸出
雙劍出手好快 矛就要多d時間習慣
有次見過人16萬輸出 我9萬 唔知點打出黎

矛筒格唔到
可能上網慢

一下下格隊支都5000起跳啦
啲支比佢隊曬你咪無得刷傷

有打第一集就會用R1開火
相反今集先入坑就會係R2

好似係

有玩1，但其實射擊驚已慣左用R2

p3時代射擊驚都係預設r1順手，慣左而家改唔到

我都係

一直以為狙吉2把狙好難用，點知換完玩左幾場發現又幾易上手 個人覺得沙吉枝炮仲難用過把狙

我覺得好難用

最後都係40coin換劵買左sp2先
順手俾埋高機勇我當贈品

仆街同先勇一模一樣

先勇用筒既話廢過佢
用光槍先有返啲優勢

沙漠場成日明明起手拎左E點都分散衝去對面
過左個沙山援機又難幫 結果獲獲比人逐隻圍死
好心呢d人比d 團體意識 一係全部咪鬼咁辛苦搶E 明明制高點已經最著數

尋日十五十六緊換唔換果陣
諗住打埋三場先算
點知最尾果場銀箱出咗

我打就通常搶親山頂結果都係輸
多數人輸都係因為忍唔到,推得太前搞到隊形崩潰
山頂又容易落雨,其實冇想像中咁著數

有d人見有隊員用唔岩佢心水既機就會咁去磨時間

尋日下午300C 6打6, 海灣場都有條友為左3支3汎，唔肯確定出擊，佢臨尾打字話支太多，夠鐘自動退左又入返，繼續係3支3汎，臨尾我轉部汎機先肯確定

300場未有好强勢既突機，根本無乜所謂

都係覺得支豆總好過汎豆

寒吉另計

我打200cost 仲要正常隊伍配置
我心諗快啲比我打完三場啦阻住哂

其實如果咁高cost隊友又係4汎1突/3汎2突菜刀團
出豆支跟大隊幫手消血總好過孤寧寧企後排俾人切

多餘嘅，咪又係輸到仆街

300突嚟講都係捷達玩得最順
一炮打走啲支接近三份一

屌, 海灣場三泛三支根本無問題啦

如果三隻支入面起碼有一隻係頂線型就無問題
而家D吉指又快又硬又難瞄
俾對面靠吉指人海突破咗前線的話
炮機狙機就算剋屬都好難打得嬴

老虎都好用

差幾張券先夠換狙吉2
定係等埋星期四出新機先抽

你點知星期四唔係餵屎俾你食
如果好急建議單抽抽到夠劵就收手

九成係食屎啦
仲有四聖獸同一堆吉姆渣古未出

咁想要咪抽咯
不過狙吉2又未好用到值得你咁做

又唔急既
本身抽到大部份機都係支機
太空坦克lv2,炮勇,吉狙改lv3,渣狙lv3,雷炮lv2
我用吉狙改打rank上到a-

實彈,有盾,有leg day,但得支炮有用嘅狙渣
其實營運做乜唔出450嘅狙機

FA可以狙

狙吉二個盾真係好正
廢墟山洞口訓底龜狙
個盾擋成分鐘猛攻先爆

唔急就等dp pool買啦

吉狙改把把主武都有人用

今朝打廢墟場，有隊友攞吉狙改把叉槍衝最前當水槍咁用
好彩對面太廢先贏到

唔好講笑，我真係見過有神人拎呢把當CS盲狙咁衝前打仲要槍槍中

雖然要停射 但DPS係好高

LM

唔會比人打到爆腳咩 下下停射

D突機多謝佢
走到咁前

300場，4槍ko汎用，好用過蕉蕉蕉

生命換輸出

300場對面出茲達以外嘅突機
我多謝返佢轉頭添啦

Quick match 係咪好多黑房?
點解我連續三鋪都可以我個隊5隻一齊死哂??

Striker可以劍駁鐮輸出好似幾高
利申未玩過

好痴線

Quick Match都cut線,你個隊友

我個一刻個心情就好似山西豆腐隊咁,

我想打機啊

我都俾佢斬死過唔少次
但幾乎每次斬完我都走唔甩
個kill cam都係部striker訓響地下爆炸

爛地好易俾人壓到秒,
最唔鍾意打呢個map
索性一分鐘唔出機可能可以輸少D

直接用老虎都無咁嬲
打擊型堅係無優勢

自訂同quick match都冇打了
一開場見對面係rank機就知
悶唔悶呀真係

我覺得暗蕉宙域仲多大炒
舊人類都算, 有時有d好似渣部陸地機上宇宙咁

就係我
上去幫你地呢啲識玩嘅爬rank

a-開左個幾星期都仲未2099到

高機動格魯古古好似冇想像咁差
加左parts 成80幾boost
有強噴
又有得配炮勇支炮
Reload 快同範圍大
450同無限房我覺得係第1汎用

但肥都仲係好蝕章 不過見佢筒中極速飛嚟補刀好似好正

用慣高達覺得佢n格同下格判定好難捉摸

仲可以拎支豆豆槍出嚟密密射好蛋痛

做乜自訂場九成場都係開遺址
遺址有咁好玩咩

quick map=圍爐房
見唔對路更係走

但係同模組，好似唔太抵抽
又未至於有初號機果種屈機法
忍手中

走就要罰，最多咪放低個掣唔郁咪算

想問個ranking有咩用？
見佢冇獎勵 A rank同D rank
有咩分別？

俾人用黎評估下你咩實力
A-正正常常都好打過C同D

仲好威添

幸運值
不過GBO無槍兵
最多D

宜家阿豬阿狗都a-啦 等佢開a同a+先
利申 卡係206x-207x 上唔到去

我仲低過你 今日先睇返自己嗰啲數據 team top 四個都係得20%左右
反而想問自己點上嚟了

開完咪又係阿豬阿狗都A 同A+

得呢度啲巴打先係真ACE

又唔好無限上綱
開咗贏10輸10嘅a-之後依度無乜幾個巴打打到封頂2099（包括我自己都打唔到 ）
同埋過咗一排之後明顯留響b+嘅人係多過a-
而家只係要時間將多啲人篩返落去

btw自從改制之後就唔見咗成日玩早場嘰嘰gut gut鬧隊友個巴打
唔知關唔關事

因為-10之後伏既人跌曬落去
A- 既人其實個人技術有番咁上下
考既反而係團戰既判斷力同技術

好撚應棍,一巴煎落d阿豬阿狗到
b+果陣咪又係話阿豬阿狗都b+,等佢開a
上個月既事之嘛,搵得返d post架

我都唔在意個rank
日日三場等抽新機
Btw無咁快又開啦 bandie做野

搞乜大家都五格，單對單我下格中撚咗會畀人反格

係咁 個反格判定係怪怪地
未必因爲lag

自護聯邦衫係咪限定野離？
點解冇開過dp回收換

你未夠高lv

係咪三粒星先有？

自護太空衣見過用券換
不過有券都留嚟換機啦

仲有成日人地下格起緊手已經轆走都照扣血

我最常遇到嘅情況反而係我下格人地，佢已經中咗兼扣埋血，之後先碌走

利申:插線5格

咁仲好, 可以無無敵即刻再打

我都係 打完佢扣咗血仲無咗個急回
佢唔避好過避

原本可以打down人地，自己無傷，變咗人地碌完地之後比人反擊

吉狙II支碰叭真係好好玩
斷腳果下固然開心
但最好玩都係追住D滿血嘅嚟射
睇住佢哋本來好囂張咁周圍斬人射人
碰叭一嘢之後即係淆到縮返入老母個西度
驚死搵唔到掩護中第二嘢碰叭斷腳
驚乜丫, 反正我都無自信對移動目標連中兩槍

遠距離好易miss

我仲以為急回改咗
成日急回扣血唔知用嚟做乜
急回同反格判定痴晒線

唔止架,仲有格劍,明明出左動畫兩部機格緊劍,但係見到自己扣血
另外就係緊急脫出,明明條bar滿左,但係咁岩比人打死就會黑畫面5秒先見到張map
搶點咁岩比人射爆機又唔會即刻倒數計時

比啲781下格 急回左照斷腳 咁我回嚟做咩

miss得多可以打D倒地目標拎返個手感先
始終得6飛彈reload又慢, 每一粒都好珍貴

今晚試下專門射援機個頭

莫氏轉身

300cost 港灣 4部吉狙改係咁sm人

支槍reload要15秒其實唔算慢，光狙OH要20秒Cool Down，就算大魔支火箭炮reload都要17.5秒

仲有就係用狙射死個機師
條友諗住落機飛過去搶點無事
點知比我用狙一射死

呢個正

美國狙擊手

插晒3個射擊修正?

yup

射補同命中完全無關係

其實係
不過我有位都會插晒射補先
一下命中可以打4000以上

溝通不能

殺左條友即刻跑過去打爆佢部機

呢個唔關lag事，我覺得係設定問題
佢撞同急回由正常到進入無敵時間係有少少空窗期，應對方法係唔好最後一秒先急回，死左都無辦法

完美示範九唔搭八

拎齊免費coin係時候出好野用左佢

又想比bandie撚? 唔好抱咁大期望

渣古
大魔
勇士
GM
老虎
海產
RX-78
四聖獸

唔係以上即抽

我覺得去到聖誕先會有d似樣d既機

荷官，開部鐵球俾佢

同樣諗法，呢幾個禮拜hea 到

同我開個5俾佢

如果佢聖誕先出nt 1
我等聖誕先開game

想玩鐵球去太空場執啦

斯郎嗰部

鯊魚鐵球 是好東西喔

溝女專用

呢部野堅呀
打嬴高機動渣古測試型(戲入面)
ps,本game rx782不能夠1打3大魔

部RX-78-2識跳的話我會輸?

識跳都唔會嬴到,因為你唔係阿寶

阿寶都要獻祭先無事

點解我部ez8冇得扯隻手落黎做武器

原來贏哂對手星有成7分

封頂又唔係好難 用廚機吉指打300cost 都幾易封頂
不過首先要抽到

其實真係唔係好明啲神人點打到七成勝率
每次入場都好似一次賭博
根本唔知啲隊友會唔會揀咩伏機
就算配搭正常
入到地圖又唔知係咪豬隊友
好難想像點樣超技術搭救先可以玩到十場贏七場

都係, 我真係想衝分就剩打200,300場
但之前抽到炮勇梗係打無限玩下
跟住睇住d汎機豬隊友 比初號機屠

就係要高技術同埋高EQ必要時打啲有用message，唔好SPAM理啲咩鳩托大家的福 ，咁樣根本搞到隊友本身有心機打想反超，變到HEA打走去送頭

陌生人任錯過左有無得做返？

我成日做嘅嘢

有啲人真係誇張到第一ROUND死哂就係咁SPAM托大家啲福，辛苦了，係人見到心情都差哂，仲點樣合作諗方法去贏

無論SP2做斷腳聖手定係帶豆都係咁屈機

相比我之前得部SC帶蕉蕉蕉同筒格又多樣野玩

sc玩狙槍一樣好勁

我成日跟汎衝前打少玩狙槍 未慣射完冇得疾停人
我都係鍾意有機動性多啲

300cost 遇神殺神，大力+爆腳
不過唔易用係真

我今日連贏3場
開咗A-之後幾耐無試過

我平時係spam 集合
只要啲仆街唔打小組就spam
有時好彩會有人spam 埋一份

托大家的福就緊係你睇到佢地on99唔知做緊乜時用啦

仲有真可靠啊我就最鐘意啲天才放完炸彈守唔到時用

有冇人同我一樣，覺得炸基地呢樣野真係好撚on9？

炸基地on9
亂鳩炸基地on9

我意思係呢個模式好冇趣

點解咁講?

機戰game 搞埋d無謂野但又咁關鍵

總勝率定跟返cost 總勝7成真係好勁

點解係無謂嘢？
放炸係戰術運用，用得好反cup例子比比皆是

咁鐘意齋打你去玩返GVG啦

輸炸彈真係幾dum春

用咩武器打法？ 參考下

打王牌囉

本身冇限命計分已經係兒童向，再加埋所謂戰術反cup，純粹係降低技術要求姐

人地放個timing靚，你隊又拆唔到，抵輸

試過好多次1分半鐘俾人放炸
贏緊三部機cost咁大把
可以成隊無人有意識去拆，連企後場啲人都唔返去拆

唔知哪來信心覺得咁少時間可以追到啲失分

如果係野團真係好痴線
正常人就5成勝率
佢7成就代表佢有20%係場次係因佢改變成個戰局

同先一場啲人冇意識拆 之後發現佢哋三個守炸彈

我即刻同另一個隊友去返人哋度裝

人地個技術要求係講緊戰場掌控度，要有大局觀
幾時進幾時退，佔點timing，幾時支援炮幾時放炸

一味只講單兵點抽點抽難怪咁多on9死衝死斬

所以咪話你鐘意抽黎抽去應該去玩GUNDAM VS

我覺得唔應該去拆 多數失敗
但係街場一定會有人去拆

反而情況許可 我多數都叫多個人同我去拆

我兵仔戰太廢 所以無謂搞咁多野
係成日見人拆極都失敗 不如裝返個仲好過拆

而家個250宇宙rank正野
係咁屠輕鬆搶分

最慘隻game分隊入場全靠抽，9成人連小地圖都未識睇，無限命呢個mode注定令大部分人狗衝。基本上分完隊都大概知贏定輸。除左打分級明知輸撚緊都要打返贏對手，其他基本上分完隊知輸得都係鳩打

通常二打一好快搞掂 不過上嚟講都係華山論劍架喇

啱啱打咗場

原來呢隻野好正好過癮

放炸彈玩法好正wo
岩岩港灣兩邊都係5000分到 我見C被人佔左 我地處下風 走去放炸彈 點知引左人地一部781一部782返黎 同佢地遊左成分鐘花園 臨死前跳機入佢地基地 雖然都知裝唔到炸彈 但條傻九781 仲係到唔捨得走係門口camp住我 條友再返前線都已經輸哂
我隊友兩部西米露，係中場就打得爽哂

本身gm commander 250cost已經過強
仲要日任宇宙 +呢隻同茲達 輕鬆屠殺

lv1-3排哂係度

如果隻game 唔係無限命計分，唔係純抽分隊，可溝通，加戰略元素係好玩。但而家個情況根本上就係鬥邊邊冇咁on9，全隊人肯柒少陣就夠大炒對面，唔係鬥打得好，主要靠運

自己約fd 開黑房

低cost宇宙場成埋汎用玩bb彈大戰
呢部野一比人集火極速收皮

吉指出到250真係好屈
本身用吉改都好夠做 用吉指真係屠
可惜我抽唔到

抽到但只有lv 2同3又有咩用

吉指我用250打300完全冇問題

佢要扮妖精咁玩 一比兩個人望住就變成光
佢係同cost之中最快所以都走到
不過真係好難用

好似咁

呢部野真係好L快
一比佢入到石後面轉向就會追甩

喺200場好鬼快
130速80推+適正
吉改得110速55推

舊人類渣只會變成光
之前抽到，輸出排12兼爆5部

on9 2097分
當成功封頂算 熄game

我又唔太覺得係靠分隊
如果其他人係伏
咁始終對面有6個伏而我地得5個
可能我要求比較低
除左3格鬥或以上
其他組合我都覺得ok

有時睇分隊怪怪地 但都唔係無贏過
同埋有人失誤 對面隊都要有人執到嘅 淨係睇到轉捩點 唔通人地衝錯位之後唔洗配合圍人咩 穩定、配合呢啲都係重點

B rank徘徊好辛苦
開始玩兩個AC....

SP2真係好爽
有買貴冇買錯

介紹下
仲未有

玩狙的話主武好勁，隱蔽性同彈速以狙機來講極強
1.5倍部位傷害，兩發左右就爆腳

速度快booster長，有保持距離從話俾格機唔容易埋身

同埋個盾真係經常救命

玩過中到人真係好爽
問題係我中唔到 返去玩馬炮

9成人連小地圖都未識睇
剩係睇呢句都知呢位ching係高玩嚟啦

所以我咪話根本全部ACE pilot都係連登仔

世事都給你看透了

假想訓練ace pilot

回收又有吉狙2換
利申：換咗

馬炮而家咪差唔多
冇爆風咁濟等同要直射

梗係配埋粒榴彈走前啦
打汎一套接近7000

未必搏到bor，人地有機會急回走到
定係調返轉馬炮起手先

主要企前線隊友後少少補下馬炮駁窒 成套技都係睇準先用
尤其係350以上支機真係伸下個頭就要準備定棺材

呢幾日無出券換唔到

把狙真係幾好用

吉狙2我攞去無限仲多過400場
400場好多初號機 exam
無限就多高達同勇
同埋GM sniper II可以輕易屈死炮勇

勇大大對腳俾我瞄

法國台灣仔對坦克好有成見

即係點

講明見坦即踢or跳

咁有無講點解？

龜狙, 唔上前線, 無供獻, 射停自己人, 戰犯

衰親鑊甘既有晒以上條件

但巴哈有個係坦克神人

有邊部援機無以上罪名
雖然我都好怕隊友用坦克

同LE度某人一樣, 用親泛就話自己隊D支援ON9

More?

我POST埋片打最高分最高助攻都有人串我話係你D隊友勁之嘛

巴哈仔眼中除咗佢
其他人用坦 = 垃圾

有時候數據睇唔到啲咩
隻坦克勁到稱霸炮擊戰搞到敵人好大壓力
已經係數據上睇唔到 身為敵人先明有幾麻煩
不過好少玩坦克係勁就真嘅

係咩,我成日叫人集中人無人理鳩我,乜真係有用既咩

真係有 至少我會睇下
有時見到精靈/龜霸打番句ステルスに注意！都已經提到人
打ace戰自己唔係ace 打到對面殘血就打番句トドメは任せた！ 咁都提到ace大佬去收頭

硬係覺得星期四就會開dp買咁
btw 巴打psn係咪charaznable4咁上下？

最激氣永遠係尾果2-30秒
叫退但唔撚退
送頭比人反cap
果D我一定SPAM托大家啲福

唔理啦，就算用回收卷換都好抵

個psn唔係

今集坦弱勢又係真嘅

其實唔弱 爛地同沙漠都好好打
不過坦克比起普通支更加食隊友
1隻汎睇住隻坦 效益一定1+1＞2

去巴哈睇咗
公道講句，你果場真係唔算打得特別好
3突打3支，3突有兩隻係OP 781
3支仲要係機槍SPII同吉炮呢D貨色
本來應該係輾壓成場(你見一開始5個隊友衝晒落山就知對面已經直接放棄搶E點)
最尾居然係險勝
同埋你自己都知 最高分入面有800分係咁啱路過E點收頭

港灣上左屋都ok 雖然會比精靈偷
反而沙漠我覺得弱少少 大家喺E點向前壓少少佢已經無野好射 成日有啲人喺據點個山龜成世

我當然唔覺自己勁, 不過見台仔係咁屌坦又有少少唔順超

對面隊無突擊機，自己隊又有隻781

無天敵底下用坦克係幾爽

而且如果我D隊友真係台仔講到咁勁, 就唔係險勝
而係我係山頂食花生做尾刀狗啦
甚至放低手製打個J啦

坦克炮擊係好
但暫時個game都係玩打停集火蒸發

重火力不及靈活性好

久違三場爛地可以全勝
對我來講SP2真係買得好

還好啦，起碼佢哋好尊重個坦克神
開po條友都話好慚愧屌錯隊友

打成十萬傷都好難話打得唔好
坦克唔龜，唔通一齊上前衝咩，on9
龜都龜到咁高輸出其實冇咩好駁

今日我又試下先 又儲完錢買3呢射補

坦克正正就係打停+射程遠 可以幾條戰線都開火

視野ok就得
好似打沙漠咁，雷炮機動性高啲可以兜E點側邊

不過真係人人打法唔同
支援幾種打法都得
最緊要順手

援機打法重心係走位同視野
幫手控場已經係交到功課
坦克控場勁但係慢走位差會影響視野
所以成日會比人話戰犯咁解
都係睇個人用得好唔好

係
但打爛地我遇過勁坦係走CD點兩邊上埋山坡浪射

呢個仆街場用狙好唔順手
主力用狙要玩親呢個場都玩其他

太多障礙物
d突好易埋身
要企近d泛抽水

我遇過最勁係比一堆汎圍住無上高位
佢打到我我打唔到佢
又不停比佢射停
但我遇親坦克隊友都係中伏多
最多試過一場比隊友射停4,5次

今朝A-封頂
其實都只係時間問題
如果用返一出game果陣個計法 我諗打到而家都最多上到B

嗰個輸左狂扣贏左唔加我都唔知打嚟做咩

舊嗰隻係絕對鼓勵自私打法
龜住打有輸出唔好扣血就會贏rival

但舊個隻可以睇埋自己俾人打左幾多血又幾好
不過最好都係以前可以睇晒隊友打成點個時 宜家俾like好難俾
btw 睇完個po岩岩都終於封左a-頂

通常都係讚有同自己配合過嗰啲
一野救你/同你輪流窒人係好開心

已經五日三場rank未輸過 350cost勝率80%
但總勝率好低 點打70%咁癲

上到60%已經好勁

sniper II又真係幾好玩喎
今日喺無限制沙漠打得幾順

點解啲㗎仔咁撚鐘意打到碌撚咁又唔睇command
打完之後仲好意思send msg 屌鳩我spam 托大家的福
已經唔係第一次

成場除咗一起步嗰時之後就無試過6部機行埋一齊打
永遠係一邊4一邊2咁樣on99比人拉散嚟打
對面隻ace 又完全無人搞
自己隻ace 又無人護
點解打成咁仲可以屌返人轉頭spam 托大家的福?

等睇聽日又俾人撚狗

我信Bandai

就食得了屎

Guntank2

繼續海產補完計劃

雙面蟹

突擊？

隻game真係玩到人滾,上半場嬴緊2千分,下半場倒輸都得既

我都係 追撚住D勇士嚟屌
不過有個問題係要發揮佢爆腳本事
就一定係追住最多血果D嚟屌
變相永遠執唔到頭
成日嬴場輸rival

睇佢玩真係好好笑
最尾嗰幕真係個個都遇過

但係打分個pattern好得意
如果發揮正常,第一波輸都唔太驚
因為你知道對方就算贏第一波但多數都已經爆哂腳
第二第三波就慢慢反cup

等出公告

講起呢樣我有場鬥智成功
爛地ace無限 剩返1分鐘多d我地隊輸緊4000

我地佔鳩晒d點 除左近我地base個個(對面有個行秘道偷)
我同對面ace ez8一齊死左, 我就估佢唔會base復活(因為我地5個人係對面base搶緊分, 佢地又有一個係我地base玩捉迷藏)

我就係中間復活埋伏佢 結果大家估到
我都唔知要多謝贏緊分玩捉迷藏唔理個個
定係贏緊分都照諗住去前線既ace

ACE唔重生可能已經贏左

被人封路有機會都唔衝出去，叫埋前進都唔郁有冇咁驚死

唔重生就4打6
隻ACE翻生走返去觀察情況都好正路
捉依因果個就真係唔知做乜
食花生都應該行近D食丫

打中滿血泛機兩槍個快感真係欲罷不能

比我係ez8 ace我應該會base翻生
5打6 少過1分鐘 只要我執到一部 已經好穩陣
(對面ace係神手既話 就唔會輸4000分)
4打6 人數火力壓制 對面比晒ace執都易d
對面執到2個已經和 執3個就輸

仲有半個鐘 等睇出海產

勇士好易射，但高達可覺得難中好多

大家一齊shout

海鮮!海鮮！！

屌係喎唔記得左美帝呢邊慢多一個鐘，
1分鐘後更新

渣古
大魔
吉姆

吉姆夜襲型

考試機改色??
好環保

啲垃圾機出極都有 真係趕客

環保

真係留幣留到聖誕先

儲左好多coin呀大佬

陸戦高機動型ザク

搭多隻陸戦高機動型ザク

DP有蟹換

GM Sniper II Level 2

bd23 nt1 白狙2 去左邊

三星汎呀，唔係好想要咩？

今次最重要嘅其實係SP2 出左 Lv2

岩岩睇番bandai係最近推左呢隻hg出黎
應該係要谷模型銷量

呢隻野都3星

收工抽次10連

記得上集有段時間成日俾呢部野屠

SH到聖誕

呢部野支援砲擊隊友可以用自己做目標

nt1同京寶應該要等到魂限個隻robot 魂出貨先出

呢部機有招技
自己友嘅支援砲擊可以放落佢度

exactly 頂佢出埋部大盾都好啊

TK自己友？

無計 主業係賣模型

其實早出定遲出，遊戲表現夠勁夠型自然有人買架啦

gbo呢堆野有邊部未出過模型

一打得衰就射落佢到

放喺佢度等佢衝入敵陣同敵人一齊死

真棄子戰術

拎部三星走來搏，低唔低cost先

夾到係幾勁
沖上去俾人圍之後一換二 一換三咁

200-300cost

可以實行棄子戰術了

推post機如果仲未收皮，肯定屌柒呢部機屌足一個月

我屌你老母洗唔撚洗比咁多把刀我呀仆街！

知你無咪比多啲你

3抽中左LV1,打緊200場試

淫娃：用來召喚Exia又要俾你知咩

3星lv1 200cost做棄子都ok

200cost玩200場會唔會好屈

有招滑翔機構同空中控制程式唔知有咩用
打左成場冇人拎黎炸我

宣傳圖就係衝入敵陣call支援一齊死

呢隻野嘅唯一價值

滑翔好似係落地再快啲
空中控制好似係空中做到動作

衝入敵陣中間一齊淋雨

係咪dash住d雨都會照跟

背部6個噴咀好正

飛得好撚高

滑翔係慢d落地
空中控制即係2段跳

上HLV彈出彈入

兩樣加埋飛得又高又遠
200cost新霸主?

請參考力吉

咁高落地隻腳仲有無得淨

有筒格有緊迴,本身11000血多D
用落已經好勁

留意佢無2連格

三星機入200cost已經好過份

射補機嚟 應該唔玩筒格仲好

200 cost本身都無汎用有2連格，何況新機本身係高射補，有無2連格都無咩所謂

沙漠場可以由點座山飛去E點

200 cost好似破20射補，重可以攞賣牛式豆槍，本身又多血，200cost場真係無邊個夠佢嚟

我上面post 250都係20射補
200要加parts

部機仲要癲到有支援炮擊著彈點

如果咁用 敵人咪無通知有支援攻擊?

我係咪睇錯左做可以炸自己友

無限場開出去200換人比炮擊隊死

剩係敵人同部夜吉有得lock

岩我呢啲成日打打下得返最後我一條友比人圍攪炒

都要隊友識去call支援先得
又係要溝通

睇落好似幾好
今晚十抽先

咪撚渣機槍添呀用呢部
因間D隊友唔gur話你咩機槍神教機槍死全家
成場淨係用炮擊招呼你

自殺式襲擊

岩岩出實有人貪得意支援炸鳩你
有時行行下周圍冇人但係無啦啦有個圈跟住自己行好大壓力

迫人去死 強行衝鋒

其實可以掉轉頭走返去貼住放炮擊條友度

咁講法200場吉改係咪收得皮啦
雖然都好耐無玩200場

結論 troll game恩物

首先你要抽得中

又未至於收皮 始於吉改係平民機又唔差點都出到場

就係抽唔中又俾佢屈機先死
無課無運既最後淨土都無埋

我都係非洲人黎成日冇機玩

尋日又同支兩呢光槍擦身而過
無劵呀

吉改筒格機影響不大
相同定位而俾呢部收皮嘅應該係陸吉

中士升lv任務要50部機
想問十連同單抽個%係咪一樣？

你要問bandai先知

為升軍楷用coin抽野
用dp買晒d低lv機

去shop鳩買啲平機啦

我當時買哂啲lv機都未夠焗住要抽
好彩抽完就夠數
唔係嘅話多多dp 都唔夠我買

D鳩機唔買

*唔想買

咁就只能一路Kick住喺下士

我都冇用過 要解任冇計

其實有d我諗住去troll點知又幾好玩

會發現新大陸

咁我見到呢隻野過送死係咪要行開d
有冇警告

頭上有計時器

同隊睇雷達啦

金主咁快有新片出

今日手風勁差
由205x跌到199x
本身仲諗住今日封左頂佢，點知愈黎愈遠

落返低cost玩會舒服啲

我係打無限易升啲

我以前係打無限 係打得多悶先落200~300玩
350~450唔知點解輸到好勁我就避開咗

我係300 350 400反而最舒服
其實都係睇手頭有咩機

350 比較舒服
少好多可以亂咁斬人嘅癲狗

我低cost通常carry 反而玩得最舒服

認真？
伊改，781 ez8 (己方) 全部都係亂斬人

10連抽唔到新機

781 lv1/2 有時會在無限場斬都好過癮

又中晒啲一星機同刀劍
黑到呢

今日果部新機係咪算抵抽?

781會唔會太痴線，下格打支援7k，我伊改開埋exam下格先打到7k

我返去應該會抽下
偽裝

打開低cost場都算抽得過

單抽中左新機lv2

想知幾cost

痴線岩岩打左場rating無限
其他11個人都係A- 得我係B

250
中埋量雷雙機槍 冇機 好想試

中左lv1 BD1 又多部玩具機去troll人

雖然都係會比781屈住黎打

所以封左頂就一定忍手

Cls 開場衝到c點冇人都心知不妙
對面全支援撚 上半場冇個隊友埋到去 輸緊2千幾 一探頭即被集火
之後迫到佢地入據點 就好似打無雙咁 不斷重生不斷斬

巴打已經算好 啲汎應該想食屎

6援咁on9推戰線?

部夜襲吉值唔值得抽

試過對過一次
一樣港灣場
比一部射停起碼中兩三槍
用先勇都無大半血
同隊又係有部781 好似巴打咁高輸出但都係大敗

6援嗰隊如果set好哂炮台真係好難打
所以先問係唔係6援仲要推戰線咁on9
自己推不如等人嚟比炮台射

渣ga，我上次食六支援放題打左15萬血

一次10抽4部大飛機 2部 夜襲型吉姆

4部大飛機仲想點

正常6援龜哂係度射正常陣應該無解
頭先打4援有兩突都想死
我仲要用G3夾初號機同Fa 炮勇 兩部西米露打
好彩險勝其他隊友夠醒

多支陣真係好好玩 不過多數都有人走砌唔出

6支吉炮打到對面喊 三百一粒豆

終於A-

我再課多一蚊係呢隻game保佑我扯唔起
連續3個禮拜每次抽90幣都抽唔到新機
舊既勁機又無，781，4盾，人棍，西米露都無呀
出埋d乜野劍，炮吉陸吉老虎渣古屌你老母

何苦呢

十抽無出新機 反而係高戰蟹同寒吉

真 非洲人 在此

我出隻3lv蚱蜢 其他都係回收卷
再單抽到無幣先有隻吉狙2

收返埋啦
30抽都係咁上下先拎出嚟啦

利申 中過招

祝你唔會步我後塵

開始連GAME都懶開
LE幾日都係LOGIN完就走
打咗10場都無

LOGIN
原地放低手製去沖涼
沖完LOGOUT

10場真係勁
我打3場都唔係日日有

臨尾一分鐘領先一千分成隊退守拆彈
三個人有三十秒都拆唔到彈

實有人守 如果殺唔到守炸彈嘅人
幾多個去拆都係送死

係時候開礦山map等大家學用人仔

10場係成個星期加埋呀

不如開間房玩人仔好過啦

玩左咁耐都冇理太多插件，見位就插滿，主力玩支援
想問一問射擊補正插晒，係會有咩效果？

射補 = 射撃攻擊力

謝謝
咁我唔亂插 買返射擊補正俾GM II
琴晚試用左幾場，發覺實彈聲真係好爽，之前用吉狙改都冇咁大快感

3個人拆
第一個直線飛入去拆引人殺
第三個知道人地伏喺邊即刻補刀殺
殺完即刻拆彈

再唔係第一個直線入去拆引人殺
對面射完rocket就即刻埋去接手拆
第三個人同敵人拖時間

GM II

exact7ly 試過一開波落後2千幾3千，之後幾個隊有出msg 集合返

之後死既一齊ready 出機，以密集隊形前進，無人亂下格超有效率集火，反勝1千

輸完一波係完全有得追 啲人極速放棄真係唔做做乜

成日預到呢d on9隊友,幾條友都拆唔到彈,係咪智商得70

GM狙 II先岩 ，sor

佢以為你係未來人

有三條友去咗拆彈
出面嗰三條友都好慘

街場真係好難做到咁嘅配合
都係執生多

講下笑姐
講返parts, 我剩係sniper II先插射補
其他都係插血 防實彈多

所以我如果見有人嚟幫拖我一定會衝去拆咗先
逼條友射咗飛rocket都好丫

不過我琴晚200沙漠去放炸彈
放完上機見有3個人仔一齊出世去拆
比我一個菠蘿炸鳩死哂三個人

風格唔同
我部部都插射補格補

吉炮插晒血防 企前線跪地硬爆汎機

我SP2插哂射補,彈夾,資料庫,盾牌,乜防彈防光都唔加,已經好難俾人射死

spII插盾好抵玩

其實上機守炸彈係咪一個好選擇?
係唔驚蝕左部機cost，但係有d機冇對人雷達
望實個艦內部係咪真係會睇到敵對個人仔飛出飛入?

如果我係用ms 行去base 放炸彈就一定係上返機守
跳機入去先會用肉身守
因為人仔固定一個位出
你只需要睇實個位就會見到有無人
用MS你一係有火箭炮一係有肩炮一係有菠蘿
是但用一款都可以輕鬆殺人仔
(唔好用豆, 所有豆都唔好用)
如果你係瞄重生點嘅話
你可以留到18秒左右就走人
因為再之後佢先出人仔都趕唔切去拆彈

如果喺港灣仲有個屋頂幫你遮一遮人地天堂視點見唔到你部機
基本上唔會有人連人帶機一齊重生
你鐘意點食啲人仔就點食

今晚返去試玩先
終於抽到部玩下

機瘦盾大 好仆街
我都係打佢覺得個盾好煩 就自己都學埋

問定先
星期六日開唔開黑房?
宜家唔開黑真係無心機

今晚都得嘅,如果人齊

輸完一波就spam 到完場
琴晚有場有隻伊改一開場不停叫隊友一齊衝
全部都衝緊
咁佢最快入到去又比對面堆汎機極速收皮
係咁叫幫佢佔中間據點
咁我都就死就跳機幫佢佔左
到佢出埋嚟
自己衝埋去打援機反而比一援一汎殺左
但另一邊4個隊友一齊打緊
就全程spam 真可靠呀 托大家的福
spam 完過左陣仲要格低我
我係屋頂狙緊都特登上嚟格低我
真係癡撚線

我多數加攻
用狙傷好多
仲有低cost 寒吉一排彈打2/3血

新抽中左寒吉但仲未有場試

支豆好正 掃中晒對面已經冇左一半血

用寒吉記得推射補 正到不得了

仲有快速上彈

利申無寒吉

撞正人地玩魔蟹追住佢豆嗰下真係

3%嗰個無乜效 裝其他仲好

有幾可撞到蟹

蟹呢啲個個都做得低

望住隻蟹想走 成排豆中晒落隻肥蟹到個心情真係好爽 㩒住黎打

我好鍾意玩豆槍但冇寒吉
幾時先有得DP買

等DP真係有排你等

其實無大家所想咁正，企位要好準
血少，企前少少都比人集火秒
如果無隊友係前得你一個跟本乜都做唔到

寒吉枝豆槍係咪射程200
我依家用吉狙2 豆槍都要企前d射，好淆底

吉狙二豆

豆機唔行最頭是常識吧
一打一有粒榴彈用
多打多負責補槍斷腳
夠哂好用啦

講開豆+榴彈 渣古2後期型 雖然有'豆'+2飛榴彈
但我用落覺得手感好怪 支'豆'得8發
格補高過射補 但大家都知渣古把電熱斧
我玩變左抽水機 1打1都可以 混戰極速比人秒

我都唔知咁玩係咪伏

係咪對空嗰支？ 記得好似係中3發有打停
無記錯都係抽水多同榴彈格 速度好似唔錯

咁不如用吉指豆仲好用，全面好多

我覺得就未到伏嘅 但用豆不如玩渣炮吉炮

我得2lv 350, 350大家都知開始多牛鬼蛇神
1lv 300應該可以玩下
部野係多打停但cd其實都有返咁上下
而且部機本身無咩殺傷力 唔嗲唔釣咁

吉指就揸筒啦格補機
寒吉射補係咁玩啦要全面用返吉改啦

如果350cost真係怪怪地
太多機可以取代佢 佢如果係射補機可能仲有啲用
350cost以上個個都格劍 點夠嚟

但就係寒吉動機太明顯，大家都知點防同向你集火
300場我玩吉指豆，對家唔想同我格
反而比我做到不斷中距離豆射
往往比我完場攞傷害最高

其實300場應該得大魔會考慮格吉指

但係渣砲吉砲就算lv5,上到400場好明顯力不從心

起碼有得救人 狙2豆除左劍救唔到人成日見佢豆格低左我嗰個

咪玩啦, 吉指唔入格出咩吉指呀
玩豆就用寒吉啦

真係好少見人用量雷
宜家先發現抽送架飛機原來已經分左派彩係連邦定自護

仲有冇人想開黑房呀宜家？

打多場rank先

同3個FD玩緊 等滿場等到天光

今日玩左幾場寒吉真係爽到仆街
雖然部野薄過紙

寒吉係用生命去發亮
輕輕鬆鬆輸出top

頭先隊友放彈， 對面全隊回去拆
跟住我放支援
一野2機4人2助攻， 爽撚死

調查10次出銀箱
蚱蜢

首抽中陸戰型渣古
痴撚線部野冇盾兼得11000血，就算斬哂成套如果俾支偷到一炮我都蝕大底
個手榴彈超高攻，係普通渣古兩倍，扣得仲多過主武，不過無愛真係唔好玩9自己

順便問埋聽日

D隊做乜鳩....落場斬極都落後 dllm
跟著箱中 耐雷lv3....但10格位點插

自訂場啲黑房真係同街場差好遠 對面一齊行又識補位 無空位入 拉唔散 無得鬥 好自虐

陸戰型渣古姐係邊部

陸戰高機動型渣古，新出但好廢

定位似FS 多個急回但輸出低啲
但格補汎機有素伊同吉指真係輪唔到佢地

頭先上前諗住筒格，見到寒吉即刻縮番入去未斬到人已經得番半血 抽親d新機都係咁

我中左350量鐳 但覺得個定位有啲唔上唔落 同級已經可以玩鐳射大砲

我仲未抽到雙手豆

對空嗰支野射速慢到仆街又低攻 ，得八飛射兩野先停到人，未射到巳經俾人用筒打停，跟本就係渣狙嗰把垃圾機槍多粒榴彈，300cost都用唔著

都係圍毆同隻抽先筒格穩陣
其他情況抽下水幫手打停 條命先硬淨啲

有無宇宙蚱蜢同好
部機真係好頂癮 毒龍鑽好屈
lv3劍汎機都鑽爆你

抽中lv2 但未敢玩

痴孖筋，屎忽痕抽晒啲幣
出吉指Lv2 吉指宇宙LV 3 4
今日吉指大奇蹟日

尋晚手痕玩十抽，中左781

仲有部抽到齊哂lv既吉指字宙

咁咪好咁多吉指用
我得部吉指lv4都要中兩次DKLM

一試難忘 今朝5v5都有兩個同我爭
廢事3蚱蜢我先換返渣古咋

追住你嚟豆仲正

吉指Lv2都好，300場唔使用250出
但宇宙我舊人類唔識玩，部機幾型就真

你咪追咯 我無隊友豆返你咩

有吉指舊人類都識玩架
保持距離追住人豆就得

X2
只要跟住隊友一齊上就得

同條友兩部狙二喺度互狙左兩場 好好玩
開心到互讚仲add埋fd

吉狙2個hitbox細無得用甩槍大法

而家勝率終於打到59.4
但一直卡住上唔到60
好灰

我用rank練緊玩寒吉同狙二
已經返左B+

60應該爆晒分

中左lv2 行動好慢 仲慢過雷炮
揸雙槍要上前 要好識走位 好易仆街
重生又係要十幾秒

雷炮好似90 量雷有百幾

係呀 但揸起上黎感覺好慢

見人見智喇 但抽到350都唔知玩唔玩好

B3刀同長機槍

刀都算 兩把機槍哪有機

十個一
非洲之星仲唔係你

本月非洲之星

下個post做開版圖
之後就會一洗頹氣

下個post“今期非洲之星仲唔係你?”

卒之昨晚連login都懶

琴晚打一場就拎左兩個coin
打完即刻派彩logout

比FD游說緊買SWITCH D3
1516中

連續3個禮拜每次30抽都抽唔到新機勁機既我已經4日無入過game啦

你有咩機係仲未抽到?

真係課金課到捐款咁喎

bandai係要放走我地呢d善長有咩辦法

課長請振作
幾個月冇課都一手Coin,真係好難課得落手嘅

估唔到去完個trip都爆唔到一個post
仲要一開game發覺呢兩星期係冇野miss

Bandai可以撚狗撚到幾盡

今個星期唯一亮點就係非洲之星

自護聯邦衫要咩軍階先有得換？

新機真係唔太吸引 幾時先整部高cost新機呀

升落去啦,到既時候自然見到

一套好似近50000 DP

暫時剩係見過一次200場拎支火箭炮出嚟打沙漠場
成場唔知佢做過乜 係咁衝E點送頭

利申: 有部250無乜動力拎出嚟用

應該係等緊人落雨
但都睇啱先衝啦 落雨咁長cd

不如講下大家課左幾錢係呢隻game到,0既唔洗講
我3k

應該唔過1K

連埋預購應該都有3K
唔計唔同LV 3星機缺兩部TB 砲格 機動格同原型機

其實大家都好有愛,bandai真係on9,唔係做開課金game就唔係架啦

Bandai唔做課金game,俾個機會你講多次

唔係做開....
其實gvg,line gundam war呢d你睇得出同一般課金電話游戲個分別
佢做唔到課金同唔課既區隔駐定失敗

你有冇玩過gundam conquest

gvg就唔算課金向嘅
line gundam就農民少少,有耐性鬥長命就得
不過死證係高達真係太多機體,遊戲系統太簡單,平衡度好容易就玩完
其實GBO2行返體力制肯定課得仲勁,無限玩反而唔會太著重抽機
某程度上顯示宜家嘅平衡度仍然可以接受

呢隻真係就算俾你刷首抽都玩唔到落去

versus拆撚左啲舊機出嚟做dlc
的確唔是課金驚 係搶錢驚

一個玩家要儲成2 30隊
去到後期一隊要4張連埋SUPPORT可能5張SSR
仲未計技能覺醒果D

無
不過我話佢唔識做課金game捕捉玩家心理
唔識放長線釣大魚

其實玩法幾好
但實在太屈錢
要求咁多隻SSR都冇保底
就算玩得起都覺得太痴線,何況玩唔起

呢個真
講遊戲性佢真係無得彈
可以深入研究既地方好多
隻GAME亦都有做平衡
前期勁果D隊後面都有做返修正
但真係太食錢

Bandai好似做gundam game先特別差
睇下龍珠

數碼暴龍最新果3隻都唔見得幾好

始終bandai唔係靠數碼暴龍搵食
人氣又低 同龍珠 gundam無得比
係唔明bandai成日做臭自己個招牌

對比同期ggen gvs ngb呢隻竟然已經算最好

我正想講，垃圾Bandai有數碼暴龍呢張好牌都唔識上

明明一出同期已經可以撳住Pokemon黎打

三場出左兩個箱2000dp 算係好彩定唔好彩

出到箱仲想點？

屌點解可以咁廢
最後一分鐘贏緊千幾分打多一個都可以輸返轉頭

全部殘血？

講課金點少得Gundam online 不時出課金排行榜拎限量機 成班金主成皮咁倒落去

懷疑係前面推得太前唔知自己贏緊
到輸完一波先發現俾人反cup左一百分
重生想追,輸得仲勁

呢d汎機咪垃圾囉

尋晚第一次用night seeker上場，打砂漠場
成場super jump咗三次

第一次開場由基地小山丘跳到E點，嚇到對面前線班人瀨屎，成功搶點
第二次剩兩分鐘由E點跳去對面基地小山丘嘗試裝炸彈，雖然太張揚而被發現，但都嚇到對面隻援機瀨屎，呆咗咁企響度俾我射爆，擊殺數+1
第三次臨完場望到對面A點附近有殘血，天降神兵咁跳去佢頭頂豆死咗，嚇到前線打咗佢大半行血個隊友瀨屎，仲同我講ごめんなさい

最尾大勝幾千分

結論：神兵真carry

抽唔中,試都冇得試
可以由基地前跳到E點,好誇張

最緊要跳嘅時候大嗌
ZA WARUDO

琴日屎忽痕抽咗次唔中
禁錯掣抽多次中咗
部夜吉揸筒豆都做到野
不過硬係唔順手咁 唔知係咪成日想騰空

見到堆紅字有d尷尬

我試完輸緊千幾分
臨完圍歐贏返幾百分
有兩個隊友衝左上去比人打死哂倒輸

新手請教
請問點用盾擋同一開始係咪升機lv先

想問下打rank 到底點派場
練新機跌左落b+
等開場行開左返嚟見到分隊list
點解會同左一班d 同c+ 同場
仲要計埋我得兩個定三個b以上

盾擋唔駛禁掣 人地打中個盾自然擋咗
無得升機lv全部都要抽同換
睇咗FAQ先

咁咪好囉

B+無人起上嚟咩都插入去
得A-無人極都係派B+入嚟多

係咪250沙漠

有冇加boost量up?

有得擋架,打則身

用盾對住人向側後飛真係幾有用
尤其係聯邦啲大盾嘅瘦機

用消防員sm 全場
全勝對手但都要輸
有個除左頭一分鐘全程揸戰車

盾最有用係吉狙二
企得遠好多時人地都係鳩射你
踎低左擋哂成個側身

未裝，今晚有機會再試下
裝滿77氣
可唔可以二段跳完落地再碌一下

空戰

飛入去收頭

佢最屈係跪低個盾會向前擋
爛地場屈到對面係條通道無得避任射

以狙抗狙 我成日都瞄返佢個頭
或者比人瞄返

街場吉狙2揸豆多
同場兩部我揸狙另外揸豆

買咗switch既D3
開始每日login logout日子

依家講起diablo就諗起呢句

睇到笑揀左
抽左兩部都未玩過

豆真係易用啲嘅 但狙爆人腳嘅快感係不可同日而語

上士之後係咪少尉？

係, 但好似未開

上一代最高係大佐？

少將10, 通稱將10

隻game好難捉摸
一時狂贏一時狂輸

玩沙漠輸到仆街一 玩無限港灣場就係咁嬴

我都唔太鐘意沙漠 好似贏都係爛地基地居多

好多字 睇到眼痛

ranking match 有ranking event搞
計積分
ABCD rank 分組
每組係同rank嘅20人
送機,ticket, dp
前半 11月30日(金) 20:00 ～ 12月02日(日) 23:59
後半 12月07日(金) 20:00 ～ 12月09日(日) 23:59
咁上下

總知就係有新活動
喺嗰3日內同分到同組嘅另外19人鬥高RP(分)
組係跟返RANK隨機分 每場嬴輸都有RP 當然TEAM嬴會多啲

活動完結後會派限定機(一定時間後會放入抽野pool度)
lv1係參加獎 lv2,3要喺組內排名夠高先有

另外會跟總合排名黎派發勛章
同隊內只要有一個人有勛章,嬴嗰陣就會發動以下效果
・調査部隊のコンテナ発見確率UP
・DP報酬UP
・EXP報酬UP
(一定時間後會回收返個勛章)

係bo
係2次2日+4粒鐘
點解我會理解做3日

その中でレーティング数値順に20人ずつグループを作っていく形式を採用しました

梳 冇認真睇

打完成埋字仲未排到場無限太空王牌

其實係咪限定時間內打贏得越多就越多RP?

pk 果段時間玩唔到，屌

係

咁咪可以刷場數拉返勻贏得多過打得少嘅人咪得？
迫人打多啲？

我上面打錯咗
部lv1機係RP到一定程度先有

就係迫人係咁打

佢set贏嘅rp係多輸嘅rp幾倍

睇下送咩機再諗

A-咪好唔著數?

無衝突 刷到個總勝數最多就得
照個規則理解應該得

因為少人啲？
跌返落D-咪得

少人啦 仲要個個都active(比起其他rank)

勝利時の獲得RPと敗北時の獲得RPには、数倍以上の差を設ける想定なので、
単純に出撃回数だけで上位入賞ができるわけではありません
佢都講到明，未必刷到囉

lv3嗰部要高rank組先有

諗住封頂就唔掂個rank住

我一升到A-就淆底，如非必要都唔會打ranking

睇下咩機先

都係計勝場RP多 打得多都要贏得多
平時打得兩三個鐘嗰啲人好不利

要吸引人參加
應該係啲出名嘅機啦
會唔會有xx專用xxx

講起上黎部沙吉仲未有得抽

隔返1個月先啦

上左去就唔打
咁其實你要個rating黎做乜？

本身rating就用黎打rank game 分到好啲既隊友

咪係，好過晒時間入黑房自虐

點做到?

啱呀 我都打到輸返B+
然後迫自已用返熟嘅捷達同狙渣爬rating

開箱出部高戰蟹

問你服未

我嗰隻高戰蟹都係箱開出黎

我係抽嘅 真係唔想抬出嚟雷人

永遠都係要贏rival嘅時候對家D援機就咁強

隻人仔有無得改樣

A-/B+ 要廢嘅咪又係D-咁廢
RANKING MATCH 求其打架LV1玩吓就算

本身都係A-邊緣浮浮沈沈 打夠分拎機算 頭五真係難啲

玩5v5
自己隊友斷2個係咩玩法

拎機已經係唯一目的

係睇下咩機先諗追唔追lv2 lv3

星期三了
FF時間
希望出呢隻

點解斷2個都唔強制完場

同低rank既一隊真係好伏 好易一個就害死全家

以前係有高攻噴槍 而家出可能係上位版輕吉咁嘅定位

深夜玩拍住d鬼佬輸頭round已經即斷線

我寧願佢地斷線

A-跌到 B, 又升返 A-

無限輪迴

只要部野底cost唔係100/150cost就可以拎部lv1出去用
都算好

格機有咁大個盾已經夠哂無恥

如果送部100cost機 應該出現棄game潮

但相反
Lv1 係500 cost
就要同人搶lv3

放返D三星俾人打分換都收貨啦

印象中上集個盾有8000血

Lv2 781
Lv2 伊改
Lv3 高達

幾時先會出pale rider

如果咁樣出部500cost
應該會開500場

今集轉佢做汎用頂線

快啲出gp02啦

轉做汎咪硬到痴線
援又焗住射個盾

薄到中兩槍浪漫炮就會死
不過個盾過萬血
係咁的話就幾過癮

大盾附送戰術裝甲

11月底會有新(?)event，玩RP刷排名

wow咗成頁了

已經懶得追po

垃圾app登入唔到

打到208x
當自己封頂算
玩自訂hea拎金幣

用開支表示想像下佢衝過嚟點打都中盾已經想死

呢期連三場都玩唔完就轉game
今晚開埋BFV真係

就快有rank game活動
媽我唔想打rank呀

自從買咗rdr2之後,攞哂3個幣就轉game,晚晚都要打鹿去喂camp班友

由2099輸到而家19xx 就快b+
開到個金箱出支 lv3附燃燒彈 782專用beam
係咪上天比我嘅補償

係 然後你繼續跌到落B+

如果比埋部lv3 782我
跌落b+都冇所謂

我都係
仲要呢幾日上網超唔穩定斷咗幾次又入咗penalty 1
有減無加

唉我尋日6打5宇宙比人屠左萬幾分 人數補完都照扣

起碼係扣個位數丫

都啱嘅 係咪要多謝返走場條友救我個rating

試過打到對面走3個(好似係)
直接彈個信息出黎話人數不足 成場無效

打到激得濟 冇睇小地圖
見到對面街有隻狙渣係度射射射 即刻狗衝上去格佢一set
打打下見到唔對路 唔扣血嘅 斬到訓地再斬兩野
望一望 原來自己友黎

好彩呢下失誤冇太大影響
最後都嬴千幾兩千分

條友應該想屌鳩你

發覺量雷的致命傷係太肥仔
呢隻game講身形真係好緊要

今日玩太耐 頭腦唔太清醒

暫時除左大魔，高蟹，西米係亂射都中之外，其他都還算正常
勇士打勇士一方面成日谷氣射中佢個盾，一方面又慶幸自己個盾擋左好多飛機大炮都仲未爆

嗱，我提左啦，醒小小唔駛比人屌呀

用開支瞄腳係成日下意識打勇士大魔先 因為易中

直情係追住佢地黎射

大家忍下口等到update 完先開新post

睇埋今日咩機決定棄唔棄game
利申:足足一星期無login

今日新機？

gbo1?

改少少當新機

FA

正解，舊gbo出過嘅heavy gundam

改少少當新機
新post title

每日三場quick match 吊住條命算

我覺得唔講的話,下個Po寫14/15
其實係第16

開定先咪得

等埋就可以post新機圖

so true 見親大魔都射先

最近輸多過贏
有無YouTuber介紹學野

玩左三個月，三星中得一隻西米
今次活動抽左十下中左夜襲吉lv1同2

屌你老母bandai

upload定for下個post

搭支１８０ｍｍキャノン

加個ザクⅠ指揮官仕様

真係狗也不屌

bd1同e改 入回收劵pool
今明兩日必有得換

大書包
渣古1指揮型

還ok la

レーティングランク『Ａ』の解放に関しまして
＜開発便り＞にて、レーティングランク『Ａ』以降を『Ａ-』の解放後1～2週間ほど空けて順次解放するとお伝えしましたが、
現状のレーティングランク分布をみて解放タイミングを調整しております。ご了承ください。

隻指渣1係支援機

1001